連登女全部都係臭雞!!

你再遲D先知呀笨！老納你D料真是old news is so..........